1. var, let, const.
   var - более страрый метод, сейчас не используется;
   let - создает переменную с возможностью изменнять ее на протяжение работы скрипта исходя из задачи.
   const - переменной должно быть присвоенно значение, она не изменняеться на протяжение роботы скрипта.

2. prompt - появляеться окно где пользователь может ввести информацию которую у него спрашивают, результат операции можно записать в переменную и работать с ней. Так же есть две кнопки ok or cancle, при нажатии cancle возвращаеться null.
   confirm - Задаеться вопрос пользователю с возможностью отведа ok or cancle, операция возвращает true or false.
3. Неявное переобразование типов - ето когда брайзер сам переобразовует тот или иной тип даных в подходящий.
   например: '2' \* 2 = 4, произошло не явное переобразование строки 2 в тип Number 2.
